工作細胞好唔好睇？

之前好多人係到血小板

而加d人唔見曬

表示好好睇 順便學下嘢

好睇，3歲女都識血小板

一般 睇之前比人吹到好好睇 睇完覺得喺期待之下 只係題材叫新穎 10分比6.9分

表達方式新穎
有教育意義
但劇情一般

未睇

幾好嘅小品